[檢討］如何更有效傳達前線資訊

其實發夢好多時候都已經上唔到網/load空氣，如果直接成個地區網絡收皮，手勢/資訊傳達就更有迫切性

現有問題：
1. 唔熟手勢意思/前線真正所需
（六角匙/長遮/索帶）

2. 有難以以手勢表達嘅物資
（大膠袋/空樽）

3. 未能有效停止過時資訊
- 對first aid/退後等手勢/資訊過度敏感，令訊息極快向後傳遞
- ok手勢未能追趕訊息傳遞嘅速度
- 過份傳遞令非最前線first aider冇意義地疲於奔命，令first aid分佈不平均

4. 某前線物資充足的情況下無法傳達於身後傳送鏈

可行方法：
- 更新手勢資訊（文宣
- 傳遞正確手勢知識
- 依靠遊走大聲公team
- 企高位兄弟諗清楚先做手勢
Eg 無需做非緊急退後手勢（等人慢慢由前退後）

幫推 同 諗下有冇其他問題/方法

推

六角匙舉個姆指 尾指咪係個6囉

舉旗 舉d示意既顏色野

長遮有個㩒嘅開關 舉手郁姆指㩒吓㩒吓
索帶就5指整個圈 拳頭向下拉就合手指

每個物資站或者據點一個人放wifi 熱點個ssid 用地方位置命名，示威人士連去最近嘅物資站wifi。

物資站範圍內用wi-fi chat。

不同物資站之間用4g交流。

有助人群、物資流動同戰術運用

唔係唔知六角匙手勢
係唔知係咪真係需要六角匙
定其實係要板手/士巴拿

認真post冇人理

我想講一樣唔直接關事既野

所有嗌交盡量唔好嗌 真係要嗌既聲量保持50分貝以下

長遮明明係垂直打飛機手勢
但我見到成班人打橫做手勢變撚咗索帶

應該要有旗手
紅 黃 黑

隔離post講緊舉旗係用黎警告班狗

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

個個喺到推啲無用post

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師